[唔好俾五毛混淆視聽]香港人拎中華民國國旗=揮動美國、英國國旗=純粹落中共面

香港人拎中華民國國旗落中共面，同台灣係冇必然關係
香港人拎中華民國國旗=揮動美國、英國國旗=純粹對比10月1號落中共面

中共最驚就係中華民國國旗
你係香港揮台灣旗=港獨同台獨一齊玩=中共洗腦日常事項 WFC？
你係香港揮中華民國國旗=中共分分鐘唔夠薑報導，只敢blur咗佢

外國人舉中華民國旗，台灣綠營媒體會點樣睇？
就是挺台灣！南韓集會舉「中華民國國旗」 籲台韓恢復邦交

連深綠三立都未嫌棄，香港人請不要被五毛帶風向，過份解讀咗外國人舉中華民國國旗嘅意義

台灣未脫離中華民國，未廢中華民國國旗
中華民國係台灣目前最大公約數，包括民進黨

何況10月10號本身就係中華民國國慶，而唔係台灣脫離中華民國獨立日
你雙十節拎支台灣旗出黎唔通係想踩台灣當前政權？

我地"今次"唔係要為台灣主權帶風向，話要脫離埋中華民國明唔明呀！
台灣成功脫離中華民國獨立，咁你先至係獨立日當日舉台灣旗啦，點樣都唔關雙十事

如果台灣主流已經去到脫離中華民國獨立，咁前一步會係嘗試先修改中華民國憲法變成兩個中國。依家中華民國憲法都仲未改，兩個中國方案都未曾嘗試，點會一下子跳咗step飛到直接放棄中華民國變成台灣國？

台灣正名公投連台南都只係五五開區區一班香港人仲想幫台灣正名？
同意票多於不同意票的行政區包括：臺南市（52.73%）、嘉義縣（51.59%）、屏東縣（50.46%）、宜蘭縣（50.41%）

[突發] iOS 13將會地區性禁台灣同香港國旗emoji

舉中華民國國旗亦可以同APPLE事件互相呼應，爭取更多嘅國際關注，尤其要俾美國人意識到美國企業奶共危機，希望長遠可以影響美國選舉同政策

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

補自由時報

中華民國國旗=台灣國旗

舉中華民國國旗可以同APPLE EMOJI事件互相呼應，又激中共，又可以對APPLE表態

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

共產黨好驚

巴哈姆特成班毒撚夠唔夠綠
求其搵個post，只見嫌棄韓國瑜褻瀆&消費國旗（見正評）
冇人嫌棄國旗因為佢代表韓國瑜

「將中華民國國旗=韓國瑜」係國民黨文宣策略嚟，你哋唔係信真呀？
信嘅人先至係韓粉囉

巴哈姆特已出post

三毛帶風向退散

呢位台灣人睇得好透徹，香港人舉民國旗純粹落中共面，同撐唔撐台灣真係冇太大關係，成班五毛吹風吹到香港人變台灣總統藍綠助選團，根本混淆試聽

很好

推！要落中共面

台灣旗日日都舉得，雙十一定要舉中華民國國旗